跨國駭客組織「匿名者」：NASA將宣布發現外星人

客組織「匿名者」（Anonymous）20日在網上發布影片，宣稱美國國家航空暨太空總署（NASA）即將宣布發現外星生命的證據。由於NASA近日才公布發現了10顆類地行星，還透露太空宜居帶的星球很多，也許人類並不孤單，讓NASA發現外星生物的傳聞不脛而走。

YouTube頻道「全球匿名者」（Anonymous Global）20日上傳了一段長達12分鐘的影片，內容指出NASA科學任務理事會（SMD）總監澤布臣（Thomas Zurbuchen）近日在太空與科技委員會的會議上表示，「人類即將在宇宙中發現外星生命存在的證據」，且根據過去種種線索，人類已在發現外星生命的邊緣

好似年年都聽到呢d新聞

終於肯公布？

細菌

月經

Anonymous 9up怪

Anonymous Global 係咪同 Anonymous 唔同架
即係好似 Anonymous HK 咁 on99

周經啦

又咪要繼續返工

英國研究
北韓宣布
中國製造
NASA公佈

如果宣佈冇外星人先係新聞啦

Anonymous 恐嚇

朗拿度都退左休九世啦 咁遲先公開

係囉係囉 我一直懷疑佢係外星人

注意，外星生命=/=外星人

外星人都要叫雞 ，地球真緊要

就好似00描述外星生命係一種類似金屬既有意識生命